[威信勇敢傳說]七月四日谷草八場賽事討論區I

繼續燈到落季尾

有情風最後一戰

要是綠寶就不了

新帖留名

同綠寶一齊退役啦

希望戶口嗰$230可以玩到落完季啦

Random大勝日

星期三唔得閒賭

有本事就星期三再RANDOM大勝! (酸到 )

早飛

正數揮手
btw 無追po 咩random

翡翠福星命中非Random

頭四差佢

今日係自己唔忍手 平時兩條2x3都針哂就算

其實留意左咁耐
我相信都冇邊個巴打賭馬係長期正數
最多話輸小d 除非你中過次幾百幾十萬啦
冇唔係真係唔好賭

屌你老母終於收工

唔係贏完霸勝就收咗工咩

睇你點揀點買姐
呢到好多都係買自己眼光多過追數既巴打

唔想開工就連呢場都拉啦屌你

獸醫於賽後報告，「五星特工」右後蹄冠環外側部位有一個傷口，因而造成大量流血。獸醫其後檢查「五星特工」，發現該駒蹄部嚴重受創。「五星特工」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

返9半收7企撚足成日

小組就「自在人生」（潘頓）於趨近三百米處時勒避的原因展開研訊。聽取了潘頓及見習騎師黃俊（「勝利專家」）的證供後，小組押後至七月四日星期三跑馬地賽馬日首場賽事前繼續進行研訊，以讓見習騎師黃俊在有代表陪同下就此事件接受查詢。見習騎師黃俊今季所跟隨的練馬師苗禮德是日不在香港。

即係骨髓搞到阿般

都係既真係for娛樂囉

又攪尻啲𡃁仔做替死鬼

好多謝好多巴打關心，唔少人有我tg都私下問我
我有啲私人理由唔想接觸賽馬住
我留低既心意希望幫到大家
今日都好似有隻十幾倍w

I'll be back

回來吧

嚴重受創

搵好耐先搵到個post，所以必需要負評

等你

成季計正數就okay

快利巴你玩左咁耐係馬會係正數嗎

今季正數
早幾季小負
再早就正數

可能比後面隻馬踩到?

有時有跟你過關
跟就唔中
唔跟就中
係咪我踏沉船

無你tg
保重啊

度馬要靠自己

靠random machine

岩岩番到香港 睇番好客本色
潘果隻處理手法
搞咁多野 落班好檔都唔去
又想學深愛咁 減磅先？？

Take care handfoot

7月15就完

放馬過來贏得未

估惑又出？痴撚咗線呀？

隻昆士蘭打吡冠軍賣黎香港

邊個買咗

又有水魚肯接貨 錢真係易搵

某本馬簿淨係話唔會入大魔倉

唔知係咪紅棗坑又想整隻佳狗3.0

19馬主可一不可再

當B

韓囝 6場賊船 上呀！！！！！！！！！

葉廄落班配潘頓
真係傻既先會買

今季個quota好似用左

禮拜日場二班二千
八隻入面有四隻係淒涼佬

告東尼大戰歡樂之光

星期三未必得閒留低兩隻極冷馬

搵非常堅睇下燒唔燒得乾佢

奸人堅近幾場都散散地
未燒到人自己都報銷先

呢隻神經馬黎既 個績咁樣先正常 連贏2次打咗個突

仲要試過出彎之後fight back贏
平時都係出曬汗放到順曬返嚟 呢隻馬真係唔識睇

金津輝煌搵阿拉

呢場淒涼佬點睇都係去DI

補中

今次攞萬能膠痴咗對鞋落腳板底先

之後去日本踩返場 贏返日本馬唔知班架仔會有咩感受

訓身我狄

邊隻

緊係放狗過來

有無晨操達人教睇晨操？

可以聽腎仔既早著先機

有聽 但唔識睇咩係靚時間

禮拜三返夜

刨完

黎緊拉叔到底做乜，d 配搭好得人驚喎

盛放最後的煙花

拉叔係咁幫人交代同護級

金津好fit
但上次又係11檔埋唔到去

其實老苗同阿般係咪有牙齒印

喜菜食得未

冇得輸

呢場我頓都叫糊wor

紫電明珠大熱係咩意思

C+3 11檔埋唔到去要幾多疊轉第一個彎

輕磅都蝕唔起la
最有可能係俾我頓頂死

紫電可能一放到底

我頓大熱了

我又強陣了

肥文落班配牙般 唔需要多講

戰意部署都似樣，但個操練就....

要交代啦

熱倒,下場配何妖

靚檔……
但係我頓頂磅 不了
99%都係入直路就收制 企住過終點

回來了

仲有馬轉去奸仔達度

即係奸仔
有咩馬都要追了

叫馬主入定紙季尾轉多次啦

今日無人賭馬?

今日邊有馬賭。。。

我頓3.75倍回到上6倍係咩玩法

拉。。。

型酒杯退出左

老苗基本上周圍同人都有牙齒印
唔係咒佢但驚佢咁好火成日發火 因住未教到黃俊成才已經激到爆血管

Miss you

賭空氣？

聽日唔知會唔會又同你撞哂事前

有冇料 返夜唔想刨

好眼訓

今日靜到

美斯又迫害我

南閘成隊迫害我

馬都冇刨到

刨完都無用

喜菜 贏得未

未

修島風御賜盾牌有水魚買左

無心水

點買好

戒賭一天

等G點老巫出水

Lm

留名睇標題馬比人燈死

喜裝寶要贏了

今日有無random心水？

大摩2隻喜

有冇大蛇馬水

睇中5隻馬
但唔識點買
分開過關定一場一場買

度下先，上次爆冷爆到我死

爛牙

跟

腎仔做埋今季

炒？

邊個接講走位？

跳槽 ?

好多都得, 講外國馬嗰個都得, 賽後你點睇嗰個又得.

Now ?

今晚正式復出

唔做直播定唔做節目啊

我唔想聽海外條友呀 痴脷根咁

唔該你地啦
人地講佢同莎拉做Live做埋今季
做咩姐你地

我都覺得係呢個意思
好多人過份解讀

明明上次星期日個Live已經講咗一次

大家好怕失去腎仔

腎仔我好愛
但你條契弟幾場散倉

幾時*

最近冇睇live嘛
冇腎仔會出事，驚都好正常

騎師王停左
有冇人知咩事

唔通有5倍以下退出?

馬post又見到你巴打

大仆街 喉嚨痛。好似有

黃俊去左捐骨髓

頂

有機會相認下

騎師貝湯美未能在今晚賽事策騎，相關的易配騎師將不獲騎師王分數。

港林福星咁咪轉大潘

具腸美成日都係咁

屌佢老母 tommy 果兩隻4場9 5場9 轉老潘喎...

又退出

佢同沙拉而家有節目係 live 既咩 ?

節目名係咩 ?

容最近好正氣

fb live

咁都要講出嚟, 即係馬會份約唔畀咁做啦.

其實都難得咁夾
嗜好一樣，聽既音樂都一樣

五星特工終於收工

早場既我本身具腸兩隻都有要
依家仲要換埋大番

今晚想一棍

第二場要7定9好

今晚有咩心水

9冇得輸

埋唔到欄點算

唔駛欄留後轉彎發力一衝

頭場

Demo頭場要吉利馬王

頭場要唔要黃俊好

第一場有冇人博沈拿?

今晚有冇人入場

175 100%

4 10拖埋

C+3大外一氣

楊明綸仲要輸幾多隻馬

D停賽多到

博位置

1000....潘狗仲有10倍派錢咁派.......雖然打硬劫

1000不了

$260

好準確贏過咩路程?

笑撚左

7五班紀錄者
近績可靠過9
屌你隻金津輝煌一步都冇

刪完下面又唔刪上面

咁黑左下面個錢意義係邊

今晚繼續李易達

笑撚死

大家一齊贏

大地和平

柒咗就認啦

R1 有情風 必定掂
R2 紫電明珠 金津輝煌
R3 你知我意 全勝姿態
R4 魅力星星 喝采
R5 夢想飛翔 王者再現
R6 上海大師 幸運興隆
R7 放眼量 招多福
R8 都靈紅星 喜莊寶

Gogogo

頭場13少

柒過黃俊

跌落地。。。

隨機1

有情風成9歲都跑得贏？

唔買自己?

谷1000米路程專家
同埋夠老都唔會有保留

人有馬冇 不了

大力差幾多場?

柏寶大熱搵你買

柏寶熱門skip

5

欖球鑽石 隻西馬真係點都要拖返

首驫 撐李易達今晚3隻

金飯碗 必定掂

算靚

R1
1-7-8

1 4 11

1至12

吉利馬王

黄俊

1至12都要留意

R1 3-7-12

2,6,7

今晚八場賽事心水:

R1 09 欖球鑽石
R2 07 悅目星光
R3 08 霽月高風
R4 11 喝采
R5 06 肇慶威威
R6 12 狀元才
R7 07 放眼量
R8 07 都靈紅星

希望各位會然今晚正數

/ R 1 吉利馬王 / 88 / 5 2 4 1 3 / 羅承傑 / 8

2-4-6

2，3，7
利伸：6月輸到仆街

1場8-9
2場10-11
買左發現同咁多師兄唔同路
針得

隻隻都有人要

6，7
有情風9歲盡地一舖
必定掂血統1000好過1200 搏佢今次有

3-7-11qp

告仔 GOAL!!!

博冷不如買5班全

全餐

柏寶生性啦

吉利 sure win

骨髓仔又落飛

跑咩

牙頓 輕鬆

牙頓 1-0

3 大熱

易到仆街 sorry

好野今季完結前終於捐返次骨髓喇

痴線 佢跑咩呀

柏寶條垃圾輸個鼻冇q

1 3 10 9？

呢兩條友q都277

出閘又唔快 骨髓又冇意識去騎返上去

我買3+2

Easy

跟左

浩南掟到咁出做乜撚

唔緊要 預左佢出唔到閘
早知支持返呀頓啦 陣間第二場就買佢
一口孖

得返10蚊買六合彩算啦

柏寶最後幾下其實係咪鳩左小小？

柏寶大熱飛 骨髓仔落飛 飛

9放得出就3 9q啦仆街仔

潘狗去馬好準確

綠寶騎寶預左係咁嘅樣
中過太多招

黃俊條仆街塞左下先搵到位 唔係點都有P啦仆街

點解唔跟足

好彩都有p 幾驚佢玩野

終於中馬

9放得出9贏啦最輕磅
骨髓仔呢啲叫做爛泥扶唔上壁
悅目過完關應該熱死

條仆街次次都係買佢走唔走
唔買佢走就放返嚟

今日要大勝了

隻馬一放唔出就係咁先

要全押頓麼?

lm

贏4蚊

臨尾都追番幾步嫁

個ac得番10蚊 依家又要入錢了

10蚊反底

屌成撚日潘狗雷閪Q

呢場買骨髓

肥鬼隻放馬過來終於燉到落四班

有10倍

咪又係輸 勁飛翔唔係你喇

27ar

今日好多巴打唔見左嘅
好多都係第一次見
定係改左名

今次賽日勁少人上黎係真

太忙啦呢排

點睇鑽之友

HI

臨尾唔落飛就買

燉多兩場先

我貓

睇錯pq

普巴 今晚牙田

好多新面口

希望今日正數到

想一棍啊街

噓

贏歌 -位置@11.00
全日重心

Gun

田蔡 魅力星星

有冇random 既師兄比d提示

不嬲有討論

肥鬼食得未

睇波牙

路過

1,4,7,9

又要悶兩日 翻工都灰鳩

我都買左149

一蚊不賭香港馬

屌奶星重要睇完2場西波先停

我ran到4-7

新手唔明
買左獨贏&位置
10號跑第2唔係中左？
點解無派彩？
定係要6+10一齊人先算中？

唔明 有無師兄可以解釋下 勿屌
定係佢因為6*15
所以要中多關先會有派彩顯示？

尋晚西足120分鐘Cls

/ R 2 金津輝煌 / 66 / 4 3 0 0 7 / 小巨人 / 13

岩岩果場買唔切呀頓
呢場唔知會唔會又有

呢兩日冇波踢乘機休息回下氣

其他場都未跑

試下google ‘6串15’

想追返d波數

清巴
今晚迷唔迷十三
有狀元 霽月

sick ma

買4x15 or 5x15 中單頭都有得派

我韋達4x15了

你我都見好多嘅
但有啲我真係未見過

有心水料 買唔到頭場
希望中返個彩先

按埋層樓 gun左

鑽之友點睇

仲有夢想? 同邊隻

破產 仲賭

只係怕呂健威今晚手馬

心靈投注

呀煲

R1 6 R2 6 R3 8 R5 1 WP
R6 10+12 QPQ

4x15

骨髓啦
放馬過來跑出最多認命

唔要 上返四班仲要草地
唔睇了 呢場都係信頓

出左糧

6X15 即係買咗邊15條飛 ?

同威 同 赤火???

鑽之友跑fresh

爭啲比世界盃搞到冇錢賭

跑wet就得

放工喇終於

gd luck牙獎

遊蛇g持你

YES

原來係15條過2關過既飛

Nigga條垃圾

屌你骨髓10疊轉灣

2疊轉灣10疊 骨髓買怕人

嘩蝗俊發揮一流
同Nigga兩件垃圾鬥柒

5-7-9-8

又熱門

goal，徐呂

Goal gel

唔玩喇 喺度開熱門

淨係買檔位都收孖寶 唉

冇計 悅目為左埋欄早段27.71快左少少所以走左多
好彩頓手韁捉得返 輸少少已經好好
今場又學多左野

Gooooal 永遠頭場捐錢

我心諗係咪力架上身

星期日全爆冷 今日全熱

痴撚線個灣

p冇5倍，fail

今場買4大熱門單棍4連環算數

蝗俊落飛，死梗
通常都冇

葉楚航我想問你幾時死呀

鑽之友
雷閪

唔該哂咁多位師兄 堅新手唔好屌

第三場

繼續李易達 海龍

又沉啦一齊

收到

頓拉q

追到佢護級失敗唯止

今日又同路 含了
呢排好黑啊我

今晚要迷頓了

不用怕，有我一定掂

超弱組 寧願買喜菜

垃圾拉真係想爭冠軍？

肥鬼玩夠未 估唔到放馬過來季中贏三班季尾四班跑尾三
係咪想放馬過來落五班

平注追w追到上岸

獎金達標1850萬佢屈唔到獎金 一定差2w

冷馬睇下海龍 我覺得有p

2場 連贏 7拖34 7拖24 有冇錢收？

所以都係唔捐骨髓了....

佢搏命 楊明綸又咁耐冇贏 呢場真係死都要拖

有3t
等馬會電話

頭兩隻呀

賭馬係咪真係靠輸錢學 完全唔知邊隻馬掂 賭波都話可以睇下隊波強弱

如果你買柏寶條垃圾 我寧願你捐錢好過 捐比窮人食飯都咪比條垃圾啦 e排騎得甘垃圾都買佢

支持

大家一齊交流姐

想要7 可惜配吳長進

佢賭大左 要追數
睇下有無紅手套先

要買 10 12好過啦 夠冷點都試去 不過今場步速都應該快算啦

弱到咁直接買放頭算

算吧啦佢

博爆冷 買2+3

喜菜力好短1200都係最多p

4拖 2，6
何妖 加 告東尼最近賽績好惡

頓

今場要迷十三了

告大力

睹馬咪又係睇下邊隻馬強弱

巴基

臨釘牌撈返筆

4拖 諗緊2定8好

各位師兄點睇

你擋有千零隊波就得

講經咩 咪又係要睇運

一語中的

賭馬根本係一門統計學

既然睇到邊隊波強弱, 馬都一樣既啫.

老老實實陣上走位際遇真係冇得估 騎師發揮馬匹可能又流鼻血又盛 來來回回一場馬要好多運氣

所以咪要買冷囉, 波都係既啫.

1檔都唔拖

買左Pq 8-2-10

你覺得機會差不多既, 咁梗係買冷個隻啦.

求水

屌 潘頓真係撚樣黎
依場tips多隻

唔中下次見

呢樣係真 有時就算你做幾多功課
一黑起上黎
CHECK 墮 塞 乜意外都有可能
咁就冇了

加油

獵狐章者 吳長進騎冷馬 點都要拖 搏佢跟前自己跑

舉例, 英國 VS 哥倫比亞

2.7 2.7 2.7

6 2.4 1.3

1.3 2.4 6

你點買 ?

11拖4-6-8 qpq
希望中

/ R 3 你知我意 / 76 / 5 0 4 1 4 / 莫雷拉馬 / 11

呢場唔買住

1 5 12

你覺得機會大既, 又冷喎, 咁梗係買啦, 中唔中一件事.

轉左倉兩個禮拜內唔係唔出得既咩
J2講到轉去奸仔度嗰隻係雷霆救兵

J2班垃圾是是但但 正常發揮

韋達！！！！！！呢場win!!!!!!!!!!

迷達

8-11

潘明輝又跑得幾好

大仆街真係好撚垃圾

牙拉……

大力爭四場

屌你老母韋達條垃圾有冇撚騎過呀

呢排個勢似告大你護級成功多過奸仔達

李易達呢

跑緊咩
隻馬係咪有事

乜嘢活力寶駒

我都覺

韋達個仆街有事呀

大告唔通可以達陣反而係奸仔食屎

屌佢老母13少騎咩閪

殺手雄快活谷點冷馬

連贏位置Ｑ 3 場 1 幸運飛駒 + 2 富萬家 +
3 加州精英 + 4 巴基小子 +
5 喜菜 + 6 你知我意 +
7 獵狐章者 + 8 霽月高風 +
9 活力寶駒 + 10 中華壹號 +
11 全勝姿態 + 12 海龍 $10
(全餐)
$1,320.00

細潘行頭
大潘二度
狄狄白頭賀第三

大力咁少馬都越追越近

咩玩法

6-1-9-10

大小潘

唔知買咩好 又覺得冷冷地
入到Q就爽

黃俊又飛出去

李寶利搏哂命咁配合個綠格

唔識買了

唉 今日買親邊隻都跑第4

445544554455

成家人係哂度

騎都唔騎上去

佢而家收幾多

做四連環胆

好似要輸

屌喇星諗到韋達個賤人下年仲玩真係好撚灰

垃圾 直路拉到實

今場中意佢喝采
而加就贏左
點算好

力架跑星期三不了

輸到仆街

今晚咁熱， 試試佢

執返身彩啦

真係咪撚再吹奏佢

嘩喜菜 段力逼一逼就完左 1檔都幫唔到你

你問下佢

諗住屌小日都唔撚得 呢個賤種

唔識個巴打

第八場有無水抽

唔識計， 但應該唔少

頭先有位巴打先話一檔都唔拖
正想覆佢綠寶一蚊都唔拖

我好少玩四連
成日跑4455俾啲假希望我

成堆痴線馬
依家買馬唔撚洗睇賽績
唔洗睇檔位 乜撚都唔洗睇

難中過六合彩啦

嘩，手風咁順，搭下單先

回到本咩

好似要輸
隻9入Q佢就fat fat

呢場連我都覺十三似DO SOMETHING
要屌十三了
冷靜一個鐘

十六萬彩金買緊尾關

今日要繼續反蝗反Nigga，連十三都要反埋

同埋唔知咁樣夠巨額過關未

真係好灰...世界盃輸死左...馬仔又度唔到

唔識賭了

四場勉強提供：春盈

我講的 唔敢唔拖1檔成6成上頭二

十六萬咋

咁樣買 一棍9萬一隻p都收得多佢啦

第2場果陣貼出黎

十六萬過關 呢世人唔知試唔試到一次

暫時重左17m

成千萬

講緊都買左成有萬幾

過左3關

但9萬冇得過關
雖然佢頭先9萬買活力飛駒都係收17萬

美欺條飛黎

又黎m 同萬

大家九萬幾夠我賭幾年

季尾係咁樣
你點度都有變數
點估到會有活力寶駒
同埋有好多騎師個心都已經度假MODE
正數到已經好好

啱啱開tg見到

有贏既話會唔止幾年

今日都係KEEP住8場十蚊WP算
希望正數星期日唔使再注資

韋達 唉

咁當然 .....

正本雄心當四季旺賭

嘩 賭緊好多個零

賭自己既過癮啲

春盈識得擺番前走未？
定已彎？

騎豬王潘狗寫仲有3個坐騎
但我睇賽程明明5場都有佢

邊個堅

咁講
霽月其實谷草千二係未得過都預左
最重心係狀元才姐
有八倍 肥鬼會食... 掛

換人

兩隻易配 具湯美比佢唔計騎師王

無巨額

6，11睇落幾似樣
冷腳好似幾難搵

華春盈已回祖國

十幾萬點叫巨額

有兩隻換騎師

我買左WP

兩樣都堅

湯美退出轉咗佢, 但係唔計騎師王分

十三少

新手小朋友
頓有兩隻係換人執返黎唔計分架

願宅大大保祐你

季尾先黎咁多新人

宅大大(已啪)

但計唔計爭冠軍騎師 呢兩隻佢接都好有睇頭下...

G點老巫/華Sir等等老手應該要係連登開班 馬場10提醒下新手啲賽例

隻馬下季上中距離應該好多分喺手
最少三WIN
呢場唔好了
POLY 十二檔

唔介意可？

今場有冇人要 统治者

未必係新手, 係唔知湯美唔騎得轉咗人啫.

快利巴你都得

轉左潘好想要

係咁多大蛇面前我唔敢認叻

計

記得一插班就係咁搵吳長進遊馬河 遊下遊下減左成廿幾三十分

有多d清交流 why not?

連續兩場追郭能係咪不智

咁就仆街了
細細個就番唔到轉頭

電訊超人肥鬼又想害人

上次食完個冷P 今場又唔見人架喇

6號似樣

賭馬皆因賭波起

收到風 光速銀桂

唔洗番轉頭 交下學費學精下就得
利申：學習中

Place 當Win買

/ R 4 陽明滿滿 / 134 / 10 1 2 0 2 / 真名 / 1
/ R 4 魅力星星 / 104 / 7 2 2 0 4 / 金雪炫男朋友 / 5
/ R 4 魅力星星 / 80 / 5 2 2 1 5 / 情迷熱杏霜 / 10

先學十蚊WP控制注碼

今場爆

賭波皆因踢波起 ?

6上場贏快樂魔王咋

5號

魔王啱啱都第五

係，同埋要學唔好場場買

魔王跑1200係嫌短架

我地哩啲10蚊戰士，傷極有限
贏幾千蚊又好，輸千幾蚊又好
都係堅持小注

隻馬有啲生
上場都冇乜力咁
拖嘅原因都係博佢質新進步
二檔 同埋頓騎

J2佳要左咩

再好d既就限一場 $10, 要決定買 WIN 定 買 PLACE.

啡格

一日限住自己注碼 輸曬就收手

11-5-9

隻隻落咁喎

真係當係佢阿哥咁買

666

8？

又跌

又燈

狄狄仔無事呀嗎

62108

單Q

This is...

蘇狄雄又墮馬

又係狄狄仔落樓

又打劫

蘇狄雄 博埋條老命

墜馬

嘩屌

有冇事？

蘇狄雄

張相好正

星星fing埋力架落嚟

好恐怖

艦長個P執返黎
希望狄狄仔冇事啦
今季咁難得出返黎

屌 艦長天下下季黎料

隔離個廢老：哇，差d人快過隻馬過終點

勁撚到

肥航啲馬唔該拎去全面檢查啦仆街

活力寶駒

D馬幾時撞鳩佢

一定啦 下季中距一定兩三WIN

張相 雄仔

最新騎馬法

蘇狄雄真係差D變超人

買左滿滿place
Qpq無拖返

人馬都無事?

電訊超人有無斷腳 ?

又上救護車

2號打劫

隻馬有事就咪拎出黎跑啦

6-2-10-8

差啲做超人

中多關 繼續

次次墜馬都有佢份

兩次都係肥鬼嘅馬害佢
軍勇戰略 電訊超人
仲要兩隻都有能力嘅馬
條友自己仆街算啦
唔好害人啦
狄狄仔一定要冇事呀

蘇狄雄 想博個P 差D 博埋條命 好彩走外面

電訊超人：屌你！騎上頸？

希望人馬都無事

隻馬有事呀

條飛過唔到 因為墮馬

隻馬應該有不足

唔小心燈中
希望殺手雄好番啦

希望人馬無事

艦長天下睇左咁耐靜係同我入p
下季又無肉食

隻2號跑沙田入place贏過6
雖然隻6個時未掂
頭先買嗰時成20倍，買注Place都抵玩
最尾冇咗差不多一半

咁似japan world cup
沖線個騎師跳埋出去

希望冇事

到底係狄狄仔騎灣馬定係佢黑仔

研啲咩？

屌見佢屈斷左果下叫左出黎...

斷左

買撚左8號全餐,希望蘇狄雄無事

整定

佢同細潘on9姐 抽到咁外
有追勢都無用 內檔番曬黎

死肥鬼垃撚圾，都唔明點解咁多馬俾佢練

騎到爆馬？

入埋q就好， 買左佢同星星qpq

練果個俾啲有問題既馬出賽

聽聞肥鬼好識刷馬主鞋

隻超人有無訓低

好似冇

冇訓低上車

我個心真係離左一離

BTW隻喝采 真係買遲左一場

隻馬無事？

超人 死左？

冇事？

$223.5

圍得綠布點會冇事

正仆街黎
因住有報應呀

馬有人冇 直路搵位好肉酸

隻馬失蹄 而家又起得番身

直鏡睇無, 應該無事.

擺明唔想一口孖

人道毀滅，RIP

到底超人有無事

當年點解會比呢條含家剷拎到冠軍練馬師

好擔心

隻艦長真係幾高質

狄狄仔博馬博到

除非馬仔內傷 唔係大部分情況下
斷左腳都仲可以企起身
只係唔可以再行
最後就要打針人道毀滅

針已打

啪左了

電訊系終於有隻好馬，而家

屌咁樣斷

超人rip

所以都話水份高到_咁
呢條友做到冠軍?
睇下佢前後季嘅表現啦
垃圾

啪左？

電訊超人rip

又少一隻。

R5 3,7,10

好馬

電訊大炮都唔錯

似踩中氹

r5 6-9-12
燈水

肥航拍左末

當年 細告追平 肥航隻勁飛翔當旺

北半球未熟姐
下季長追啦
仲有祥光嗰啲都係

超人贏果場我都有買到

大炮

咁樣典法

好似好嚴重

諗住三歲仔咁快贏1600一定好好馬
比條仆街撚壞左

美麗皇牌2.0

好唔開心

狄狄仔岩先好返

下隻到軍民歡

狄狄仔

仲郁到同清醒都算好事

唉3歲馬...真心 睇到就到終點線 佢隻腳屈一屈...叫左出黎

唔會 十三少騎馬好穩

蘇狄雄嘗試起身 起唔到, um 住個肚附近, 可能踢到, 唔知大唔大劑.

似內傷
骨折果啲通常唔會咁典到，郁重痛過唔郁

美麗皇牌個次冇跌落黎 今次

贏完就俾佢燉到依家，見佢上場跑得好，以為可以繼續進步

咁樣郁到大陣起碼無大礙

成日轉路程玩野

狄狄仔，超人

痴線咁樣影人
乜居心

可能撻到背或者腰
希望快啲好返
唔好傷到舊患呀

肥航同大魔啲馬

唔係既，最小俾到無入場既人睇到

似傷到腰

一隻3歲好馬

屌
收聲

有得典應該好過無得典

星期日

講咪得，其實有冇必要咁影
好似食花生睇人仆街咁

放心 我好燈

寧願佢啲痛黎得快啲同強啲跟住就好快散

要贏了

遙遙落後

岩呀 如果內傷冇可能咁樣郁到

岩岩睇唔到 隻馬有冇事?

肥鬼

大家都係擔心狄狄仔姐

人道毀滅咗 好似係

其樂無窮 去馬未

邊隻??

大仆街16倍
咁抵玩？

軍民歡

追左2場啦 呢場平注追W 輸埋就收手 唔玩了

69

求你收手
可能歡仔暑假拉倉呢

冇左

其樂無窮食得未

今日燈到仆街

擔心還擔心
但真係唔需要影埋佢點典掛
搞到搏click rate咩都做得出咁

無錯，又唔係果啲係街掛住影唔幫手報警果啲人

哦你話岩岩星期日
以為你話黎緊
冇啦 隻馬真係未熟哂
下季比多一季機會佢

同問

/ R 5 金童 / 92 / 7 0 2 1 5 / 煲仔飯 / 7

最新消息:
狄狄送左去醫院
一路都係保持清醒
但係仲係強烈痛楚
仲未知道係邊個位傷

買港林福星好過買金童

好
肇慶威威
和諧小子
雷公鑿
勁精神

呢場要買仆街了

WHO?

屌，可能內出血
真係大劑

仆街甘出名你都唔識?

真係似係內傷, 唔知傷咗邊個內臟.

我囉on9

潘明輝

OK 馬場大仆街

更正:
狄狄仔有去騎師室沖身
跟住會去檢查
希望唔係好大問題

莎拉啱啱好似有講 聽唔到

你去唔去馬？

話無大礙

馬場仆街有邊個
又要惡補了

黃俊

好彩 俾肥鬼累死

羅理雅

去馬未
搵左你做膽

巴西馬王 搭 巴西騎師

今場潘明輝啦

博 王者再現, 肇慶威威 對碰WIN

大仆街綠格

雷拉低買

邊位巴打咁快買大注咁隻6

12號

b]你下下搵佢做膽遲早好似你名一樣破產

我既馬有十幾倍你都敢買

大仆街都要冷食？

請支持細潘大潘

蝗俊又綠格送錢

但始終落左樓
而且又典到咁痛咁
就算係去到沖身
而加冇再咁痛都好
一定要檢查清楚
一黎有唔少舊患
二黎內在嘅野要照過先安心

大家一齊為狄狄仔集氣
咁比心機去操FIT返自己出黎跑
又咁快贏返馬

8 9 輕鬆

割撚

6 10

2，7
2落班有級數
7慢慢似樣 上場開始上名好開會好

6號退出

689

...6號cashed

落飛退出

肇慶威威 退出

退出

你地好燈

gel

6cashed

屌，買撚咗騎師王

cashed

今晚到此一遊
應該食白果喇

Cashed

我DLM 補出再退出
仆街啲黑氣真係
諗下要巴西馬王定迷返十三

要10了

屌，今場睇馬算

大仆街收錢

十三啦

肇慶威威cashed

迷左了

6 cashed

啱啱買完就話退出...莫雷拉

巴西馬王

我屌
真係巴西馬王
係要迷十三

中段鳩走

赤火神龍

屌，無端端退出, 補唔切飛
中左1號都無用

赤火神龍cashed

隻夢想飛翔咁早走上黎做咩

13笑幾時做副練

巴西馬終於嬴

有買1+2 不過係正q

唉 唔好問
就咁要巴西馬王咪贏錢囉

比隻中二馬仔跑岀

搞笑囉
重要係上完黎，收番慢

這是正式錄用的騎師嗎？
十三笑有力跑1800m

仲有金龍神駒

骨髓仔

金童差2步 另外13少你做咩咁早上

赤火神龍好勁, 頂到尾

田雞搞乜

18212

呢場中意家俊 不過無補win

放前走咁撚古惑
覺唔覺得轉跑法 應該要同大眾講先公道........

老巫終於中冷win
上次祥光普照差五個馬位,今次win一個馬位

賀腎撐梁家俊贏告仔獎?

段段慢....呢組好弱

呢關我係赤火
見住沈拿未入直路前個勢咁勁 諗住無
後邊3關選擇幾接近 希望一齊中

黃俊點會唔放

燈膽精英 贏唔到ME切

贏乘勝追擊2000米嗰個十三去左邊

哩隻夠長力，同埋柒俊哩種騎法最擅長
跑到傳承咁

和諧小子

信你

巴西開齋姐
阿根廷一早有入球嘅

咁你叫緊正獎
齊齊中

幸運興隆 似去馬

個班好賺下
唉 兩場前就跟
點解

打個丁發洩下先

實係呢組四班太水
啲前速都冇咁濟

BTW隻開懷大少越跑越彎

多得G點老巫，中赤火WP

狀元才去唔去馬？

屌mark低就佢谷草特佳
跑長途就要跟
尋日見佢落埋班估今場會有唔同,但我唔記得買

我而加都好淆下
唔知點好
今日個十三 加埋個死肥鬼

轉會啦

無可能去

今日十三少真係麻麻地

毒楠

莎拉代報平安

應該問點解之前場場都擺咁後
明明係巴西贏嗰場1級賽係擺前面

清, 共勉之

硬係覺得巴西D賽事好低水準 或者可能D馬唔岩香港定點 呢隻算驚喜喇竟然有得贏

輸死人 要追數

10倍我覺得肥鬼會食

下場無要到燈胆 有d擔心

精神上支持你

有無人開定2

冇事就好喇狄狄仔
可能係之前休養期間操FIT左
啲肌肉頂得住

你真係要追數？

隻喜勝駒出嚟呃夠錢未

呢場有 跑1200 坐p

下

中長途馬越跑越短

羅巴 好耐冇見

我都諗唔明呢隻 大摩可能真係DUP啦今年 喜勝駒喜裝寶都唔知想點

玩咁大

真心覺得，可一不可再
佢贏個場一級賽，場replay質素重衰過同德快樂八十條片

韓國仔！！！！！！！！！！！！！！！！！！！ ALL IN 未！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔講以為隻馬去咗肥鬼到

我捕左好耐用嚟做埋重心一野轟落去

追左兩場十三 今場再追

狀元才

hi巴打
今場有咩心水

好耐冇見喇羅巴

睇我username 12 號

對唔對得住你個名

澳洲騎定練會贏呢場

GCHI

頭場有情風跑唔到頭三都知十三少今日派膠了

和諧仔

幾時先爆冷

水泥Gel

清巴 今日嘅十三點算

2，5
呢場唔止一隻馬放 幸運興隆跑返水準有機會殺曬

繼續！

金得彩wp

跑馬地 星期三
賽馬過關 3x7
第6場 獨贏及位置
5 幸運興隆
第7場 獨贏及位置
7 放眼量
第8場 獨贏及位置
1 估惑

/ R 6 上海大師 / 68 / 4 0 5 3 2 / #清純學生妹 / 12
/ R 6 上海大師 / 62 / 4 1 2 2 6 / S0RH1 / 15
/ R 6 燈胆精英 / 64 / 4 2 1 0 6 / J-Will55 / 14

對手弱係真嘅
但隻馬下季返上三班應該都OK嘅

係 最驚隻燈胆

7,8場同路

忍着淚繼續迷啦

好開定 POST 2

燈膽 + 13

456！

同精算q過

所以補補隻燈w先

等陣先，你又想點呀今場

你開?

幸運興隆

隻喜勝駒咁有信心？

死2 死11

搵人

燈膽大師

喜勝駒

大仆街

死Q